創33年內最大比數反勝 辛尼特好牙擦

【體育】球迷奇遇記！俄超辛尼特於歐霸盃第3圈外圍賽，首回合落後0:4下，周四特次回合加時8:1大炒白俄羅斯球隊明斯克戴拿模，總比數8:5晉級。賽後，官方在社交網絡牙擦一番。

次回合大落後下逆轉的比賽不少，但如辛尼特般大比數卻少之有少。主隊的辛尼特憑里安度柏利迪斯和諾保亞入球先追兩球，可惜柏利迪斯於72分鐘兩黃一紅出場令球隊要10人應戰。

惟俄羅斯國腳迪斯尤巴卡6分鐘梅開二度，將比數追至4:4要踢加時。加時明斯克戴拿模雖然先入1球，但踢少個的辛尼特有迪奧斯、迪斯尤巴的入球，加上中場羅拔馬克連入兩球，最終以8:1完場，兩回合辛尼特以8:5反勝晉級，亦是歐霸盃33年來最大比數的反勝。

賽後辛尼特的官方Twitter更自信地說：「不知道你們在擔心甚麼。」值是一提的是，今場比賽主場出擊的辛尼特因球迷被禁止入場只得少量觀眾，大批辛尼特支持者於場外的遊艇上唱歌搖旗慶祝。辛尼特晉級歐霸附加賽後，將會與由前曼聯射手蘇斯克查領軍的莫迪爭入分組賽。

痴撚線

打多個都可以加時俾人入4粒

好撚鬼
辛尼特有咩可能首回合會輸四粒俾明斯克
利申 唔賭波

We did it

歐霸盃有撚33年

佢應該係計埋舊的歐洲足協杯

開打前買辛尼特晉級賠幾多

東歐主場通常都好伏

咁撚假波

除左假波唔知講咩好

馬會唔開呢場

fake ball